# Лабораторная работа №5

##### студента ПИбд-21 Резникова Сергея

Задание: Разработать с помощью ассемблера FASM (http://flatassembler.net/)
         программу для сложения, вычитания, умножения и деления двух целых
         чисел. Данные могут быть введены с клавиатуры либо заданы в виде
         констант. Результатом работы программы служит текстовый
         вывод следующего вида:
         X = <num1>;
         Y = <num2>;
         X + Y = <res1>;
         X – Y = <res2>;
         X * Y = <res3>;
         X / Y = <res4>;
        

Видео-демонстрация по ссылке: https://drive.google.com/file/d/1jRA7v-ZRTR7ylSeMtj6lRxcSU_G6vmmJ/view?usp=sharing